點睇索羅門俞咁撚鍾意用簡寫？

又2 又/ 又emoji
如果佢上連登應該會比肥絲老師屌到咸

twitter字數限制

佢好撚短都簡寫

就係因為佢要講好多嘢
一個post 要出幾個重點